藍田麗港城850尺，主人房大過客廳 兩個浴室打通為一

浴室寶佢都唔識

我都睇到眼凸,以為玩野

條片係咪好多年前嫁？冷氣機佢都講得出，唔知搞笑定真心膠

女主人

有線呢排成日up啲N年前既節目去自己個youtube channel